趙善軒 （開啟字幕） 李克強地攤經濟； 社科院：20%人均收入580元，這算是全面小康嗎？

#李克強VS習近平

趙善軒
（開啟字幕）
李克強地攤經濟；
社科院：20%人均收入580元，這算是全面小康嗎？
20200606

Gavinchiu趙氏讀書生活
179K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#李克強VS習近平
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko